一人一個公認連登神枱嘅人

周星馳

伍乞兒

六道（仙人）

糟

洪卓立

田所惠

黃子華

連尼住

唔係係講緊狗籠呀

Eason

真文學院毒男

達哥

龜仙人

鮑姐